{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083832?place[place_type]=GID&place[gid]=1083832&place[latitude]=36.0705116244&place[longitude]=129.5689875742&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덕운펜션"
    },
    "text": "こんにちは。浦項徳雲ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用していただき、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内の全客室はIPTVとWiFiを利用でき、海のビューを鑑賞することができます。 バーベキュー場の利用金額は20,000ウォンで、駐車が可能です。 周辺の観光地としては、虎尾岬、近代文化歴史交差事、竹島市場、宝鏡寺、内縁山などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加される人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙について教えてください。",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。喫煙は指定された場所を利用していただき、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が起こった場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いや再予約について教えてください。",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "ペンション内の全客室はIPTVとWiFiを利用でき、海のビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や駐車場について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用金額は20,000ウォンで、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、虎尾岬、近代文化歴史交差事、竹島市場、宝鏡寺、内縁山などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 651
    }
}